技术专家克雷·舍基在他2008年出版的《大家都来了》一书中预言，互联网可以用来在没有正式组织的情况下组织人们。 这个国家正受到30年前不可能存在的群体的冲击|Philip Bump | 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 研究人员、技术人员和活动人士告诉我，主要的社交媒体公司在它们的整个历史过程中，都选择什么都不做，或者只有在它们的平台造成滥用和伤害后才采取行动。 当然你可以看到这个即将到来的，Abby Ohlheiser, 2021年1月8日，MIT科技评论 
 官员们还签署了一个由技术专家和社区成员组成的隐私咨询委员会，他们可以提出建议。 可怕的一年，伟大的发现:2020年我们最喜欢的故事|Randy Dotinga | 2020年12月24日|圣地亚哥之声 
 一群前政府技术专家和IT专家本月在给司法会议的一封信中否定了司法部门的估计。 立法者正试图创建一个可以免费访问法庭记录的数据库。 法官们对此表示反对。 |Ann Marimow | 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 她担心自己的父亲(一名摩托车技工)或母亲(一名医学成像技术人员)可能会被感染。 在经历了一个可怕的流行病学期后，大学生们上路了。 病毒会和他们一起回家吗? 尼克·安德森，苏珊·斯vrluga, 2020年11月22日，华盛顿邮报 
 了解端到端加密技术，电子前沿基金会的技术人员丹·奥尔巴赫说。 如何保持国家安全局的海湾:来自隐私专家的技巧|温斯顿罗斯| 2013年6月8日|每日野兽 
 作为一名投资者、技术专家和企业家，安德森理应在万维网名人堂中占有一席之地。 惠普董事会成员马克·安德森，互联网先驱，应该为公司的失败负部分责任。Rob Cox, 2012年11月21日 
 这一切都需要在安迪等在电话旁的时候进行:市政府的技术专家多姆会在时间到了的时候给他打电话。 2011年7月25日，纽约市政厅的婚礼钟声 
 Peter Hartwell是一位杰出的技术专家，也是惠普实验室地球中枢神经系统项目(CeNSE)的负责人。 感知我们的星球|每日野兽促销| 2010年10月20日|每日野兽 
 因此，技术人员对焦油中的轻质油所作的描述是相当不错的。 煤|拉斐尔Meldola 
 它是专门为普通读者和其他行业的技术人员编写的。 纸的制造|罗伯特·沃尔特·辛德尔 
 他们表示希望我留在英国成为一名技术人员，但我太想家了。 《阿普尔顿通俗科学月刊》1899年1月| 
 技术员突然开始低声啜泣起来。 人为错误|雷蒙德·f·琼斯 
 这种方法使技术人员与自然竞争，我们将看到结果。 煤|拉斐尔Meldola